（唔好畀佢停）愛爾蘭戰線

有住在愛爾蘭的香港人及內地人接受當地報章《愛爾蘭時報》訪問，指愛爾蘭的中國社區就是監視網絡的一部份，有人是出於任務，其他人則是出於愛國愛黨而做。其中一名受訪者就因參加當地的聲援示威，被人拍照放在社交網上，而被中國僱主辭退。

傳送門：
China has ‘a lot of spies’ in Ireland, activists claim

【居愛爾蘭港人聲援示威被解僱 憂被捕港人被關再教育營】

１２８民陣大遊行